---
title: 'Automaat Spoelen'
page_content:
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h2>Automaat spoelen Powerflush</h2><p>De meeste problemen met automatische transmissies worden
          veroorzaakt door vervuiling en ouderdom van de transmissieolie. Deze ATF-olie
          zorgt voor een goede smering van alle onderdelen, maar bij oudere auto's en bij
          hogere kilometerstanden is de olie te oud of te vervuild om nog goed zijn werk
          te kunnen doen. Het gevolg is dat de automaat niet meer goed werkt en er
          foutcodes ontstaan. </p><p>Grondig reinigen is het begin. Kom daarom lang bij Transtune
          voor een advies over spoelen of reviseren! Veel garages vervangen alleen de
          transmissieolie of sturen u richting een dure revisie, terwijl dat laatste vaak
          helemaal niet nodig is. Bij Transtune adviseren we u altijd de beste, meest
          voordelige oplossing.<br><br>Transtune is gespecialiseerd in het verhelpen van storingen
          in de automaat. Dit doen wij door de automaat te flushen met onze Powerflush
          machine. Dit is een moderne methode om de volledige automaat te spoelen waarbij
          we alle ATF-olie, dus inclusief alle leidingen, de koppelomvormer, de
          mechatronic en de oliekoeler, verversen. Dit is beter dan de ouderwetse manier
          waarbij slechts een klein deel van de olie wordt vervangen.</p><p><br>Wij flushen bijna 2.000 automaten per jaar voor
          autobedrijven, leasemaatschappijen en particulieren. Én voor een uiterst
          aantrekkelijke prijs. Heeft een spoeling niet het gewenste resultaat? Pas dan
          kunnen wij uw automaat reviseren. De kosten van de spoeling worden in mindering
          gebracht op de kosten van de revisie.</p>
  -
    type: blue_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h2><strong>Hoe werkt automaat spoelen bij Transtune?</strong></h2><p>1. We maken eerst een proefrit met uw auto zodat we het
          schakelgedrag goed kunnen beoordelen.<br><br>2. Vervolgens analyseren we eventuele storingsmeldingen vanuit
          de transmissiesoftware.<br><br>3. Afhankelijk van het type transmissie spoelen we daarna de
          automaat en het complete systeem via de Powerflush-methode.<br><br>4. Na het spoelen maken we samen met u een tweede proefrit om
          te beoordelen of het spoelen het gewenste effect heeft.<br><br></p>
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h2><strong>De voordelen van automaat spoelen bij Transtune</strong></h2><ul><li>Transtune is dé specialist in Nederland voor automaat
          spoelen en revisie.</li><li>U kunt
          vertrouwen op een eerlijk advies voor de beste prijs.&nbsp; &nbsp;&nbsp;</li><li>Het spoelen is klaar terwijl u wacht.</li><li>We gebruiken altijd een origineel filter en originele olie.</li><li>Het filter wordt altijd vervangen.</li><li>We hebben elk type olie op voorraad (meer dan 5.000 liter)..</li><li>Heeft spoelen niet het gewenste resultaat? Dan is <a href="{{ link:fee89d2d-dad0-43f1-a99b-384411f0f04f }}">reviseren</a>
          ook mogelijk.</li></ul>
      -
        type: simple_image
        simple_image: /assets/img/automaat-spoelen.png
  -
    type: blue_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h2><strong>Reinigen en vervangen</strong></h2><p>Als reguliere garagebedrijven de olie van uw automatische transmissie
          verversen dan wordt er slechts 20% daadwerkelijk vervangen. Bij Transtune maken
          we de automaat open en sluiten deze aan op onze hightech Powerflush-machine.
          Met deze methode spoelen en verversen wij 99% van de olie in het complete
          systeem, onder hoge temperatuur met een draaiende transmissie.</p><h2><strong>Preventief spoelen</strong></h2><p>Vervuiling van de transmissieolie veroorzaakt veel problemen
          met de automaatbak. Het preventief spoelen van de automatische transmissie kan
          deze klachten voorkomen. De meeste klachten kunnen voorkomen worden door de
          versnellingsbak goed te onderhouden. Wij raden aan om bij een kilometerstand
          tussen de 60.000 en 120.000 kilometer, en wanneer de auto maximaal 8 jaar oud
          is, uw auto preventief te spoelen. De Powerflush-machine spoelt, reinigt en
          ververst de automaat zeer secuur. Zo voorkomt u dure reparaties in de toekomst
          en functioneert de automatisch versnellingsbak weer perfect!</p>
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: '<h2>Automatische versnellingsbak spoelen</h2><p>Heeft u automaat klachten, dan is de kans groot dat u een automaatflush behandeling nodig heeft. Bij Transtune gevestigd in Noord-Brabant te Deurne kunt u terecht voor elk type auto. U hoeft simpelweg uw autogegevens in de bovenstaande module in te vullen om een afspraak te maken. Zo weet u direct waar u aan toe bent. Onze specialisten zorgen ervoor dat de automatische transmissie behandelingen zeer snel en effectief verlopen.&nbsp;<br><br>Vervuiling veroorzaakt veel voorkomende schakelklachten. Ook doet u er goed aan om preventief te spoelen om klachten te voorkomen. De meeste klachten kunnen voorkomen worden door de versnellingsbak goed te onderhouden. Wij raden aan elke 2-3 jaar uw auto preventief te spoelen. De Powerflush machine spoelt, reinigt en ververst de automaat zeer secuur. Zo voorkomt u dure reparaties in de toekomst en functioneert de automatisch versnellingsbak telkens uitstekend!</p>'
      -
        type: simple_image
        simple_image: /assets/img/img_2581.jpg
      -
        type: simple_image
  -
    type: blue_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: '<h3>Wij spoelen automaten van:</h3><p><a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/abarth">Abarth</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/alfa-romeo">Alfa-Romeo</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/alpina">Alpina</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/aston-martin">Aston Martin</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/audi">Audi</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/bmw">BMW</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/bentley">Bentley</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/buick">Buick</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/cadillac">Cadillac</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/chevrolet">Chevrolet</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/chrysler">Chrysler</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/citroen">Citroën</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/ds">DS</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/dodge">Dodge</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/ferrari">Ferrari</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/fiat">Fiat</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/ford">Ford</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/gmc">GMC</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/honda">Honda</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/hummer">Hummer</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/infiniti">Infiniti</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/jaguar">Jaguar</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/jeep">Jeep</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/kia">Kia</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/lamborghini">Lamborghini</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/land-rover">Land Rover</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/lexus">Lexus</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/lincoln">Lincoln</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/lotus">Lotus</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mg">MG</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/maserati">Maserati</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mazda">Mazda</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mclaren">MCLaren</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mercedes-benz">Mercedes-Benz</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mercury">Mercury</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mini">Mini</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/mitsubishi">Mitsubishi</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/nissan">Nissan</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/opel">Opel</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/peugeot">Peugeot</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/pontiac">Pontiac</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/porsche">Porsche</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/renault">Renault</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/rover">Rover</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/saab">Saab</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/seat">Seat</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/skoda">Skoda</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/smart">Smart</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/ssangyong">SsangYong</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/subaru">Subaru</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/suzuki">Suzuki</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/toyota">Toyota</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/vauxhall">Vauxhall</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/volkswagen">Volkswagen</a>, <a href="https://transtune.nl/automaat-spoelen/cars/volvo">Volvo</a></p><p><br></p><p><br></p>'
hero-img: /assets/img/automaat-spoelen-hero.png
banner_size: is-large
subtitle: 'Selecteer uw auto, u kunt dan direct de prijs zien voor het spoelen!'
has_cta: true
cta_title: 'Vul de infobox in met uw gegevens en bekijk uw opties'
cta_subtitle: 'Of mail naar info@transtune.nl'
cta_link: 644780c6-677c-445a-bde9-5600aae8527e
cta_text: 'Naar de infobox!'
is_hidden: false
selector: automaat-spoelen
seo:
  title: 'Automaat Spoelen en Flushen bij Transtune! Uw Automaat Spoelen Specialist!'
  description: 'Laat uw automaat vakkundig spoelen bij Transtune. Specialist in elk type auto. Selecteer eenvoudig uw auto en u weet waar u aan toe bent!'
  priority: '1.0'
fieldset: default
id: 644780c6-677c-445a-bde9-5600aae8527e
---
<p>Schakelt uw automaat schokkerig of slipt de automaat bij schakelen? Schakelt de automaat koud niet goed? Heeft u een ander probleem met de automatische versnellingsbak van uw auto? Spoelen lost 70% van de meestvoorkomende problemen met automatische versnellingsbakken op!
</p>
<p>Gebruik de bovenstaande module en selecteer uw merk, model, bouwjaar en type. Maak een afspraak en zorg dat uw auto weer soepel rijdt!
</p>